{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_024791",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10039586",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평 용문산펜션"
    },
    "text": "楊平龍門山ペンションは、京畿道楊平に位置する一軒家ペンションです。 このペンションは楊平龍門山観光地と渓谷に隣接しているので美しい自然を楽しむことができます。 ペンションの内部には渓谷の隣のバンガロー、縁台、パーゴラなどを用意しており、休息と楽しい時間を過ごすことができます。 また、300坪規模の屋外庭園やフットサル場もあり、様々なアクティビティを楽しむことができます。 龍門山ペンションをベースキャンプとして楊平の様々な観光地を体験することもできます。龍門寺、ヨルムンサ、セミウォン、ソジョンカフェ通り、楊平の土俗5日市、龍門千年5日市、釣り、楊平美術館、昆虫博物館、淡水魚生態館などを訪れることができます。 また、洪川ビバルディパーク、原州オークバレー、春川の観光地も楽しめます。 ペンションの入室時間は22時以降からですが、予約前に連絡して予めお知らせください。 ペンションには一軒家の客室が設けられており、家族や友達と一緒に幸せな時間を過ごすことができます。 また、インターネットを便利に使える客室もあります。 ペンションには禁煙室もあり、フットサル場も利用できます。 また、バーベキュー場も設けられており、利用時間は入室時から22時までです。 駐車も可能なペンション内に駐車スペースがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "楊平龍門山ペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "楊平龍門山ペンションは京畿道楊平に位置しています。"
        },
        {
            "question": "楊平龍門山ペンションの周辺にはどのような自然がありますか？",
            "answer": "楊平龍門山ペンションの周辺には龍門山観光地と渓谷があり、美しい自然を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "楊平龍門山ペンションの施設にはどのようなものがありますか？",
            "answer": "楊平龍門山ペンションの施設には渓谷の隣のバンガロー、縁台、パーゴラなどがあります。"
        },
        {
            "question": "楊平龍門山ペンションで楽しめるアクティビティはありますか？",
            "answer": "楊平龍門山ペンションには300坪規模の屋外庭園やフットサル場があり、様々なアクティビティを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "楊平龍門山ペンションを利用して楊平の観光地を体験することはできますか？",
            "answer": "はい、楊平龍門山ペンションをベースキャンプとして楊平の様々な観光地を体験することができます。"
        },
        {
            "question": "楊平龍門山ペンションの入室時間は何時からですか？",
            "answer": "楊平龍門山ペンションの入室時間は22時以降からですが、予約前に連絡して予めお知らせください。"
        },
        {
            "question": "楊平龍門山ペンションの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "楊平龍門山ペンションの客室には一軒家の客室やインターネットが利用できる客室があります。"
        },
        {
            "question": "楊平龍門山ペンションで利用できる施設はありますか？",
            "answer": "楊平龍門山ペンションには禁煙室やフットサル場が利用できます。"
        },
        {
            "question": "楊平龍門山ペンションでバーベキューを楽しむことはできますか？",
            "answer": "はい、楊平龍門山ペンションにはバーベキュー場が設けられており、22時まで利用することができます。"
        },
        {
            "question": "楊平龍門山ペンションには駐車スペースがありますか？",
            "answer": "はい、楊平龍門山ペンション内には駐車スペースがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 405,
        "QA": 503
    }
}